連登居然冇人講apple奶緊中共屎眼

蘋果公司將一款地圖程式下架 稱違法及可用於伏擊警察

蘋果公司表示，HKmap.live應用程式的使用已危害到執法人員和香港市民，違反了公司的準則和本地法律，已將其從App Store中刪除。蘋果公司回覆查詢時表示，香港很多用戶與他們聯繫後，公司立即開始調查該應用程式，發現該應用程式顯示警察的位置；公司與香港網絡安全及科技罪案調查科進行核實，該應用程式被用於定位和伏擊警察，威脅到公共安全，非法分子在沒有警察執法的地方使用它來傷害市民。

2019-10-10 15:34:05

準備世界大戰啦咁多位

冇人care

推

蘋果奶共紀錄

1. 拒絕 HKmap 及 BackupHK 上架，及後因有美國議員關注先肯上架

2. 承 1. ，人民日報發微博批評蘋果上架有意協助示威者逃避警方及刑責，及後蘋果下架 HKmap 及 BackupHK

3. 於中港澳地區 Apple Music 及 iTunes 拒絕《願榮光歸香港》上架

4. 於中港澳地區出售的手機刻意移除中華民國國旗

個個用緊蘋果

我單緊機

啱啱瞓醒？
依家迪士尼連啲屎都啜緊出黎喇喎

推去美國先啦

因為個個都用緊,廢事出聲

以後唔買apple野

垃圾蘋果

出post前可以習慣下search關鍵字
睇下有無人開左相關post
盡量集中一個post啦

「非法分子在沒有警察執法的地方使用它來傷害市民。」
屌班黑警咪就係非法分子囉

蘋果係先下架
上翻架再下架
國際核彈嚟
你就習以為常啫
鬼佬未

罷買蘋果

邊個
我見熱門冇
同埋新聞都係啱啱出

起碼兩個啦屌

拉落去仲有

以後唔撚買APPLE
CUT左個ICLOUD同APPLE MUSIC

咁大家反應咁冷淡嘅
唔識打仗

既得利益者點會鬧蘋果
等於警察會唔會提 721 同 831 ？

食屎啦蘋果

xxx點解冇人講
ooo點解冇人理
你哋係咪當yyy係condom

奶咗好耐啦

蘋果喺中國設server都幾年前嘅事 你以為佢出隻紅色係貪好睇？依家俾人炒起係因為中美打緊仗 而蘋果本身就係一門生意

迪士尼唔同 佢一直代表緊係童真善良同American Dream 迪士尼奶共反差同一個連美國人都知用童工嘅產業奶工個反差邊個大啲

戴個盔先 唔係話你唔啱 即係咁講啫

我哋可以唔洗搞
美國自然會搞apple

我今日睇左起碼兩三個
D仆街淨係睇熱門見無就話無人講搞到好似洗板咁

twitter煲大緊

因為連登仔皆愛apple

其實香港真係缺少咗對國際事務嘅發言渠道
好似暴雪禁ID，DQ香港人
Apple下架app, delete台灣國旗咁
香港應該要有一個明確反對譴責嘅聲音
但係而家只係自己圍爐係度diu, 但係就逆來順受咁
係咪因為冇大台嘅關係？

雖然外國支持係有重要
但係我地都應該對外明確表達自己嘅立場

利申：拋磚引玉，我都唔知方法點做。
例如搵d名人,黃之鋒,何韻詩咁, 幫口譴責？

google係咪無哩隻app?

手機台ifandog不願面對的

毛ee?

個個都唔集中就更加唔會入熱門
之後又嘈無人理
惡性loop
這樣是不對的

推去美國
蘋果幫助中共打壓自由

蘋果奶奶吓，奶返自己屎眼

連登一向都愛國
邊會講呢D
自己去TWITTER講啦

算數啦，同連登仔有利益既就自動當睇唔到架喇

直情啜到屎汁出哂黎重要大叫yummy!

Sor
再推多次ok?

WFC

push

極度懷疑apple已經出賣大量私隱資料俾中共

仲未有人罷用罷買apple?

蘋果都跪，可以點？？

垃圾！！

你忍到？？！

講左成朝

已經down咗，黑警小心啲

壞左要轉google 機了

我哋可以做多啲文宣煲大佢
裝修就唔好啦

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

google一樣下左架

Google都奶緊 可以點

google都下左架wo

屌呀

咁用三叔

721
811
831

樓主盲咗

奶共蘋果 係咪要罷用

太有畫面

叫你search呀弱智

唔係有大把po講apple奶共咩

點解Apple要奶埋一份
以佢地既地位就算公開撐港反共都大把支那仔爭住買啦

講左好耐，係連登ifan不願面對
把口就叫人杯葛藍店
自己就Sent from iPhone

蘋果已死

andriod撚

蘋果不嬲愈出愈垃圾
CP值唔高 一堆白痴去買

得樓豬你睇唔到ja ma

iPhone 大陸銷量連續幾個季度下跌，由以前 15% 跌到最近好似得 7%

apple係咪啲敏感歌曲都下架？

唔用apple可以用乜，三星就內置360，其他廠又唔爭氣，pixel連行貨都無

之前首「願榮光歸香港」俾佢下架

係度講apple壞話會俾ifan咬，你試下話apple係"assemble" in china同埋apple係貴州有icloud, 即刻成班衝埋黎

因為唔用蘋果無野用,
成屋蘋果野

Sony Xperia 1 唔錯丫

夠買起香港添

念在有 airdrop 放佢一馬

分化狗又開工 , 明明一堆 post 屌緊

無行貨又點？Pixel 真心好用

執法人員

講個笑話

香港法治

前幾日先訂左11pro

Just like the nba
We too love money

蘋果你點解要奶，就算你唔奶，
班仆街都係爭住用咖啦

個畫面係，
隻米奇啜緊個印有五星旗嘅屎忽嘅屎忽窿

2017 icloud搬去貴洲已經跪係到奶 好出奇咩

咪反
Andriod都跪

推
推
推
我就用緊三星ge

美企愈出力奶，美國人就愈嬲
最好爆多幾單，激起美國民憤

三叔內置360 , 你慢慢用

p

開大陸acc 先會用貴州雲

香港示威違反Google敏感政策

所以支持google?

買隻鴿玩飛鴿好d

罷你老母
我岩岩先轉左iphone11pro
當睇唔到呢單野算

借個位
【極高質分析】台灣學者吳叡人：香港人如洪水 淹沒中國獨裁者

推呀

用左三星 但唔知幾時奶

港女：有apple機用，香港不了
apple狗：ios是最偉大的，香港不了

犯法野點解唔可以下架？

香港市佔率最高係咪 apple?

華為喺中國設server都幾年前嘅事 你以為佢舔共係貪好睇？依家俾人炒起係因為中美打緊仗 而華為本身就係一門生意
小米唔同 佢一直代表緊係性價比高同China Dream 小米奶共反差同一個連中國人都知有監控嘅產業奶共個反差邊個大啲

戴個盔先 唔係話你唔啱 即係咁講啫

iOS13個度我始終覺得係佢bugged撈埋支那iOS的code
尤其係menu無啦啦變咗殘體
支那iOS連個emoji都打唔到變X

呢度真係好難搞 Apple好重privacy同好用過an機
雖然google都banned hk protest related app

Twitter伺候，最近美國對奶共非常敏感

內置360 都唔知奶咗

連登春袋

oh no

華為念在鏡頭夠靚 放佢一馬
小米念在夠平 放佢一馬
oppo念在夠型 放佢一馬

全世界講咗十萬次 你揀支那區先會雲上貴州iCloud
你唔信都無計

Ching 用咩機？

唔好用apple啦

apple 同google都衝住去奶

仲啱啱轉咗apple 諗住玩airdrop
點知原來冇人開airdrop，依家仲要奶共

隔離電話台成日屌
不過好多ifan

咁所有通訊app都可以架喎

唔用Apple仲有咩選擇
唔通華為小米oneplus咩，samsung都奶啦

一定要催谷蘋果加番支🇹🇼🇹🇼

14億人用 叫我點唔奶

lm

借位POST
香港其實巳實施宵禁 8點後好多黨鐵都關站 仲有好多過街老鼠出黎捉人 講大話要整黨鐵 其實黨鐵無壞到 仲加安左CCTV

🇹🇼🇹🇼

Diu完全想像到 仲要啜到shu shu聲

屌 an狗仲諗住換iPhone

pish

奶左唔止一次

完全正確

間間廠商都奶架啦，用左10年唔通用翻3310咩。。

等美國再開火

[學術]iPhone是否地球上最安全的手提電話？

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#54 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果你係講雲上貴州
其實喺中國搞得cloud都要咁做
Microsoft, Amazon, Cloudflare全部都有份partner中國公司黎提供cloud service
而Google更加因為提供資金俾中國企業搞物流(間接benefit解放軍)同埋搞dragonfly等project而俾軍方同埋後黎嘅Donald Trump質疑話要調查Google係咪涉嫌叛國

講奶共
講真呢啲都符合曬連登仔standard
但講真係咪真奶
自己判斷啦

Down左既可唔可以繼續用？

會唔會有私隱風險

抵啦idog

Twitter需要你！

趁而家成個美國日日狙擊親中企業，
Apple又出文話示威者ambush警察，
之前無留意嘅外國人會好想知多啲關於香港示威嘅事。
我覺得係極好機會將香港警暴推上國際。

尤其831同埋啲無厘頭捉街坊出嚟打嘅，
打記者嘅，
貼相，喺媒體報導下面大量貼相，

話畀佢地個點解要用app避警察——因為警察會無差別攻擊。
介紹佢哋睇721片，警察完全唔可信。

已開，請幫忙貼相

三叔內置360安全慰士

依家似乎得罪大滔天未公開奶共

咁渣㗎
企硬啲啦

用android 都死

仲有 唔該畀返枝青天白日滿地紅旗我呀

變哂交叉

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

[推上熱門]HKmap 我撐你告Apple

香港得 Vivo 未有 oppo

oneplus 唔係用原生 android 咩？

再唔係就 Nokia, Asus, Sony

Nokia

樓豬想標題黨姐

Nokia

仲未計android 有事

米奇正仆街

[文宣] 有鬼佬幫手整合左一路以黎跪低比人民幣 比Chinazi打壓言論自由既紀錄

屌

裝修就一定無人去架喇，實有風向撚話美國會唔鍾意！

但一人一信投撚爆訴佢都得呱？
Sample都比埋你，中一封英一封要啲藍精靈覆都覆唔切！

未審先判，好串喎！

@apple.com

Subject:An complaint against the removal of HKmap in App Store

Dear Apple Asia Limited,

I am writing to complain about the removal of HKmap即時地圖 from App Store on 9 Oct.

From your statement, you point out that the app endangered law enforcement and citizens by displaying police locations which later led to ambush police. Regardless I would like to criticism it as an logical fallacy (Slippery Slope) where there is no direct reflection. Since I do not seen any court ruling which proven your statement above. I strongly complain your injustice decision against HKmap which is prejudice and unacceptable.

Although I agree with you that we can ignore the fact that most protesters using the app just to prevent personal harm from police outraged force ambushed (Since police safety should always higher than protesters), your assumption of the usage is also prejudice. As a pro-government Hong Kong citizens, HKmap is very useful for me to locate police force so that me and my mainland China friends can go to the street to show our support to the policemen and prevent them being targeted and ambushed by those cockroach. Therefore I think your removal of HKmap is somehow an endangered movement to our Hong Kong society.

Lastly, I have learned from the Cybersecurity and Technology Crime Bureau that many criminals use Facebook and Instagram in low-breaking such as e-Shopping fraud and social media deception. I strongly suggest that you should also remove those American-made app which so led to serious harm to Hong Kong citizens, otherwise it will show the world that Apple is an injustice and biased company, which is seriously harming 1.4 billion Chinese.

Therefore, I demand:
1. An official reply of my complaints within 72 hours.
2. Let HKmap即時地圖 shelf again on App Store.
3. An official apology for your injustice, prejudice decision.
4. Six Demands, Not on less!

中文版：

主題：在HKmap被下架一事作出投訴

親愛的蘋果公司：

本人現正對貴 公司於十月九日將「HKmap即時地圖」（該程式）下架作出嚴正投訴。

你在聲明中指出，該程式透過披露警方位置影響公聚安全。先不論這陳述應否作為滑坡謬誤的一例子，本人直至今天（十月十日台灣國慶）從未於任何法庭裁決引證到有一小撮激進暴力示威者以此功能伏擊警察。因此我認為你對該程式的指控是不公及不合理的。

雖然如此，我認同貴 公司認為警察的人生安全高於示威者。但我認為你對廣大的iOS用戶對該程式的用途亦不盡理解。由該程式上架至今，我和我的國內同胞一直依賴該程式尋找出勤中的警察，並帶同金錢及食物對他們作出慰問及保護他們免受暴徒襲擊。因此，我認為你們的下架行為是好心做壞事，反而大大影響了廣大香港市民的安全。

最後，我亦從網絡安全及科技罪案部網頁得知有大量騙徒透過應用程式如Facebook、Instagram等進行如網上購物騙案和網上交友陷阱。在一視同人的原則下，我認為貴 公司亦應將那些美國製應用程式下架，回復香港社會和平，否則會向世人揭露貴 公司不公、偏頗的真面目，及嚴重傷害14億中國人民感情！

我要求：
1. 貴 公司在七十二小時內回覆我的投訴。
2. 將HKmap重新上架。
3. 貴 公司就此事作出正式道歉。
4. 六大訴求，缺一不可。

完。

推返起先，港豬無法面對